發現有好方法令5毛/3毛收聲

呢排同d殘體字人響discuss/facebook/各大forum嘈

發現一放以下字句
"
1989 64 六四事件"

佢地會立即收聲，大家可以試吓

認真，超有效
而且我啱啱睇返佢地既回應
原來睇唔返

因為已經被佢地自己Delete左
由而家開始
各位想5毛/3毛收聲，就引用reply 再加1989 64既字句/wiki link
佢地嚇到自己Delete

試下先,謝謝

記住係reply 佢個post
有名連住果種

刁大家族圖

試緊 唔該曬

1989 64 六四事件

我無野講

講六四無咩用，佢地已經入左腦係受外國勢力指揮，反而用辛教授果套仲有用

試吓先

89 64 是很好用的數字

其實唔係要佢地睇
但如果佢地果post/個名出現過呢幾隻字
佢地就仆街

佢地只能夠delete post
至少就攞唔到錢

用土共啲衰嘢嚟回應三毛, 等班三毛睇盡土共衰嘢然後被質疑有反共既潛在風險,最後被清算。good idea

試左好有效

Li Jingxian 疑似支持平反六四 1989 64 六四天安門
Zhang Runzhi 疑似支持平反六四 1989 64 六四天安門
Wei Yichen 疑似支持平反六四 1989 64 六四天安門
Zheng Huili 疑似支持平反六四 1989 64 六四天安門
Pan Zhijun 疑似支持平反六四 1989 64 六四天安門
Zhu Bohao 疑似支持平反六四 1989 64 六四天安門
Wang Yuchen 疑似支持平反六四 1989 64 六四天安門
Wu Di 疑似支持平反六四 1989 64 六四天安門
Yu Zhige 疑似支持平反六四 1989 64 六四天安門
Lian Zhihui 疑似支持平反六四 1989 64 六四天安門
Shi Jingjing 疑似支持平反六四 1989 64 六四天安門
Han Chen 疑似支持平反六四 1989 64 六四天安門
Zhang Zhening 疑似支持平反六四 1989 64 六四天安門
Feng Zechu 疑似支持平反六四 1989 64 六四天安門
Zhang Naiwen 疑似支持平反六四 1989 64 六四天安門
Deng Shuyu 疑似支持平反六四 1989 64 六四天安門
Feng Ye 疑似支持平反六四 1989 64 六四天安門